{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045255",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 돌고래풀하우스펜션"
    },
    "text": "自然と共にするリラックスを希望する方にお勧めする場所、清道イルカフルハウスペンションです。 私たち家族や知人と一緒に過ごす楽しい時間になるよう、親切で暖かいサービスをいつも提供しています。 この他にも、ペンションでの便宜のためにいくつかのお知らせがあります。 タオルは提供されませんので、各自ご用意してお越しください。 退室時間の延長をご希望の場合は、1時間当たり15,000ウォンの追加料金が発生し、最大2時間まで延長できます。 プールは夏期のみ運営され、2023年には06月末から09月中旬まで利用できます。 カラオケは全客室に完備されており、利用は無料です。 バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。 1SETの炭とグリルは20,000ウォンで提供され、炭やグリルを追加要請される場合、それぞれ5,000ウォンと2,500ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューは個別テラスでご利用いただけますし、冬場はウィンドブレーカーが設置されているので安心してご利用いただけます。 小型犬(10kg未満)は最大1匹まで入室可能で、入室料は無料です。 しかし、中型犬と大型犬は入室できません。 駐車はすべての客室で可能で、子供向けのおもちゃは無料でレンタルできます。 レンタルできるのはままごと、ブロック、レゴ、マクフォーマーズボードゲーム、美術道具、ござです。 レンタル可能な時間は14:00から21:00までです。 フルハウスにはすべり台が備えられており、利用料金は35,000ウォンです。 利用に必要なサツマイモ、マシュマロ、薪、テーブル、火鉢台、椅子6個は提供され、薪の追加時には10,000ウォンの追加料金が現地で決済されます。 ペンションでの快適で楽しい時間をお過ごしください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "清道イルカフルハウスペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "清道イルカフルハウスペンションは自然と共にするリラックスを希望する方にお勧めの場所です。親切で暖かいサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、タオルは提供されません。各自ご用意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "はい、退室時間の延長は可能です。ただし、延長料金が発生します。1時間当たり15,000ウォンで最大2時間まで延長できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期のみ利用できます。2023年には06月末から09月中旬まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、カラオケは全客室に完備されており、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルが提供されます。1SETの炭とグリルは20,000ウォンで、追加の炭やグリルを要請する場合はそれぞれ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "小型犬は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、小型犬（10kg未満）は最大1匹まで宿泊することができます。入室料は無料です。ただし、中型犬や大型犬は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "レンタルできるおもちゃは何ですか？",
            "answer": "レンタルできるおもちゃにはままごと、ブロック、レゴ、マクフォーマーズボードゲーム、美術道具、ござがあります。レンタル可能な時間は14:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "フルハウスには何が備えられていますか？",
            "answer": "フルハウスにはすべり台が備えられています。利用料金は35,000ウォンです。必要なサツマイモ、マシュマロ、薪、テーブル、火鉢台、椅子6個は提供されますが、薪の追加時には10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの快適な時間を過ごすためのおすすめはありますか？",
            "answer": "ペンションでの快適な時間を過ごすためには、家族や友人と一緒にリラックスして自然を楽しむことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 590
    }
}